估唔到窮人巴嘅影響力咁大

連台灣人都要抄你 不過人地隻雞睇落惹味好多

係唔係佢老豆黎?

keyboard呢

台狗真係好不知廉恥

失散兄弟